{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령에그게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00というお知らせがあります。 新型コロナウイルス感染症により朝食が中断され、予約人数追加の際には予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 期間未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再度予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが提供され、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用できます。 駐車可能なスペースがペンション内にあり、周辺にはヴァン·アン·アルペンシア·リゾート、オデサン、ガンなどの観光地があります。 いろいろな割引クーポンもご用意しておりますので、旅行前におっしゃっていただければ処理いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で、朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食は中断されており、予約人数追加の際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヴァン·アン·アルペンシア·リゾート、オデサン、ガンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンは利用できますか？",
            "answer": "いろいろな割引クーポンもご用意しておりますので、旅行前におっしゃっていただければ処理いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 474
    }
}